距離GME目標價32857又近一步 只差32700

今日要SS了 大家SH忍住